見工如何分辨藍同黃

請人既時候，唔可以直接問，但要問咩先分辨到個求職者係藍定黃？

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

用故事去比擬處境，再提出問題測試佢

你無啦啦發癲叫口號咪睇到佢反應囉

用張紙仔寫光復香港，反轉起枱面推俾佢，睇佢第一時間既面部反應

我相信咩陣營都會當佢係痴線

問一段之後扮電話響
睇一睇細細聲講班暴徒又搞事
釣下佢反應

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可